中環手足快散

今日既然有不反對通知書 有成大班和理非
班狗又包抄曬咁
你地今日抖一下啦等和理非做野啦
我唔想見到任何一位手足比班狗夾去醫院 成身傷曬

交通資訊：